【真正門口狗】大陸dog+5毛 點解要用FB/IG

勁嬲，完全吾L7明白點解大陸5毛仲用FB, 咁L愛國咪用返自己D大陸程式lor, 睇緊live見到手足身命受威脅仲要留言「警察做得好」，diu，自己就心痛到想喊，佢哋就坐緊冷氣房打字，係吾係食shit 大？